# INTERNET SEARCH BOX
# This file is put in the public domain.
# mtwebster, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: search-box@mtwebster 2.3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-25 21:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-30 23:35+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:66 old/5.4/applet.js:63
msgid "Right-click to select or add your search engine"
msgstr "點選滑鼠右鍵以選擇或新增搜尋引擎"

#. applet.js:85 old/applet.js:79 old/5.4/applet.js:82 old/3.2/applet.js:73
msgid "Type to search..."
msgstr "輸入關鍵字進行搜尋..."

#. applet.js:115 old/5.4/applet.js:112
msgid "Select your Search Engine:"
msgstr "選擇搜尋引擎："

#. old/applet.js:90
msgid "Change default programs..."
msgstr "變更預設程式..."

#. old/applet.js:92
msgid "Edit providers"
msgstr "編輯搜尋服務提供者"

#. metadata.json->name
msgid "Internet Search Box"
msgstr "Internet Search Box"

#. metadata.json->description
msgid "Perform an Internet search, using your favorite engine"
msgstr "使用偏好的引擎進行網際網路搜尋"

#. settings-schema.json->page-providers->title
#. settings-schema.json->section-providers->title
#. settings-schema.json->providers->description
#. old->5.4->settings-schema.json->providers->description
msgid "Providers"
msgstr "搜尋服務提供者"

#. settings-schema.json->page-options->title
#. settings-schema.json->section-options->title
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. settings-schema.json->section-keybinding->title
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵"

#. settings-schema.json->section-colors->title
#. old->5.4->settings-schema.json->header-colors->description
msgid "Search-box colors"
msgstr "搜尋框顏色"

#. settings-schema.json->show-provider->description
#. old->5.4->settings-schema.json->show-provider->description
#. old->3.2->settings-schema.json->show-provider->description
msgid "Show provider"
msgstr "顯示搜尋服務提供者"

#. settings-schema.json->show-provider->tooltip
#. old->5.4->settings-schema.json->show-provider->tooltip
#. old->3.2->settings-schema.json->show-provider->tooltip
msgid "Show selected provider in the panel"
msgstr "在面板顯示所選搜尋服務提供者"

#. settings-schema.json->reset-after-search->description
#. old->5.4->settings-schema.json->reset-after-search->description
msgid "Reset query after search"
msgstr "搜尋後重設查詢"

#. settings-schema.json->reset-after-search->tooltip
#. old->5.4->settings-schema.json->reset-after-search->tooltip
msgid ""
"Reset query after search? This may not be useful if you want to be able to "
"perform the same query on other search engines afterwards."
msgstr ""
"搜尋後是否要重設查詢內容？若後續想要在其他搜尋引擎上執行相同查詢，"
"此選項可能會造成不便。"

#. settings-schema.json->providers->columns->title
#. old->5.4->settings-schema.json->providers->columns->title
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#. settings-schema.json->providers->columns->title
#. old->5.4->settings-schema.json->providers->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. settings-schema.json->providers->columns->title
#. old->5.4->settings-schema.json->providers->columns->title
msgid ""
"Short name\n"
"(3 lower-case letters)"
msgstr ""
"簡稱\n"
"（三個小寫英文字母）"

#. settings-schema.json->providers->columns->title
#. old->5.4->settings-schema.json->providers->columns->title
msgid "Query URL"
msgstr "查詢網址"

#. settings-schema.json->providers->tooltip
#. old->5.4->settings-schema.json->providers->tooltip
msgid ""
"If your query begins with the 3 letters of the short name, it will be "
"processed by the relevant search engine.\n"
"Example: ddg linux mint iso"
msgstr ""
"若查詢以簡稱的 3 個字母開頭，將由對應的搜尋引擎處理。\n"
"範例：ddg linux mint iso"

#. settings-schema.json->providers-help->description
msgid ""
"Only selected providers will be displayed in the context menu, so you can "
"select your default provider.\n"
"If you deselect the default provider, the first selected becomes the default "
"provider.\n"
"If no provider is selected, the default provider is Google."
msgstr ""
"只有選取的提供者會顯示在選單中，以便選擇預設的搜尋服務提供者。\n"
"如果取消選取預設搜尋服務提供者，第一個選取的將成為預設搜尋服務提供者。\n"
"如果未選取任何搜尋服務提供者，預設為 Google。"

#. settings-schema.json->custom-keybinding->description
#. old->5.4->settings-schema.json->custom-keybinding->description
#. old->3.2->settings-schema.json->custom-keybinding->description
msgid "Keybinding, which opens the search box"
msgstr "開啟搜尋框的快速鍵"

#. settings-schema.json->background-color->description
#. old->5.4->settings-schema.json->background-color->description
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#. settings-schema.json->text-color->description
#. old->5.4->settings-schema.json->text-color->description
msgid "Text color"
msgstr "文字顏色"

#. old->5.4->settings-schema.json->header-provider->description
#. old->3.2->settings-schema.json->header-provider->description
msgid "Search Provider Settings"
msgstr "搜尋服務提供者設定"

#. old->5.4->settings-schema.json->header-providers->description
msgid "Search Engines"
msgstr "搜尋引擎"

#. old->5.4->settings-schema.json->header-keybinding->description
#. old->3.2->settings-schema.json->header-keybinding->description
msgid "Keybinding"
msgstr "快速鍵"

#. old->3.2->settings-schema.json->selected-provider->description
msgid "Select provider"
msgstr "選擇搜尋服務提供者"

#. old->3.2->settings-schema.json->selected-provider->options
msgid "Google"
msgstr "Google"

#. old->3.2->settings-schema.json->selected-provider->options
msgid "Bing"
msgstr "Bing"

#. old->3.2->settings-schema.json->selected-provider->options
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo"

#. old->3.2->settings-schema.json->selected-provider->options
msgid "Ask "
msgstr "Ask "

#. old->3.2->settings-schema.json->selected-provider->options
msgid "DuckDuckGo"
msgstr "DuckDuckGo"

#. old->3.2->settings-schema.json->selected-provider->tooltip
msgid "Select a search provider"
msgstr "選擇一個搜尋服務提供者"

#. old->3.2->settings-schema.json->use-custom-provider->description
msgid "Use custom provider"
msgstr "使用自訂搜尋服務提供者"

#. old->3.2->settings-schema.json->use-custom-provider->tooltip
msgid "Use your own search provider"
msgstr "使用自訂搜尋服務提供者"

#. old->3.2->settings-schema.json->custom-provider-label->description
msgid "Name of custom provider"
msgstr "自訂搜尋服務提供者名稱"

#. old->3.2->settings-schema.json->custom-provider-label->tooltip
msgid "Enter label of the custom provider to show in the panel."
msgstr "輸入要顯示於面板的自訂搜尋服務提供者標籤。"

#. old->3.2->settings-schema.json->custom-provider-url->description
msgid "URL of custom provider"
msgstr "自訂搜尋服務提供者網址"

#. old->3.2->settings-schema.json->custom-provider-url->tooltip
msgid "Enter the URL of the custom search provider"
msgstr "輸入自訂搜尋服務提供者網址"
